【林鄭喜訊】冬至訂台爆滿，無需減價吸客！

本周日（22日）是冬至，在港經營6間酒樓的利寶閣（1869）首席財務官潘翼鵬在新業務發佈會上說：

「近期零售餐飲市道慢慢好返啲，（市民）開始出返嚟消費」，「做冬」訂枱情況頗為爆滿，公司並無特別減價吸客

大家都累了！

五毛警報
請善用起底功能

大家重投林鄭媽媽懷抱吧！

樓主個名熟到我都認得

五毛讚成的，我反對。

樓主出晒名講真話。

只係連登仔不願面對真相。

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

唔好意思，借個位黎
《無人知》除夕唔洗不反都得既全港性活動，2大死症隨時搞唔成

只係華人比較著重冬至做冬，除非勁多防暴入商場清場，如果唔係d人都會去做節

希望如你所願啦

唔好意思，借一借位

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

五毛警報

知名五毛...

班飯民打手係又五毛，唔係又五毛。

除左亂標籤人之外，乜都唔識。

冬至多有撚用
做埋呢水大把酒樓執

知名飯民打手你好！

仲有年三十呢。

你兩個係公認五毛lol
我唔認同泛民的民粹主張
但我敵視青山熱狗

維穩新聞都信，on9

拉

樓主五毛出哂名

你睇下佢d post 先la...
做乜認真覆
青山熱狗黎

第三個五毛...

知名五毛又唱淡抗爭

拉

呢個post啲五毛

杜乎乎壬身才土

呢啲都係老一輩要食
做細既都要局住食
唔揀美心旗下已經算贏咗

我都係

唉 無野好講 繼續努力吧

推

其實點解無人打去book台之後no show

收啦思覺脫

通常5毛一開post總會有幾隻5毛幫手推佢地真係覺得無人會認得佢地

五毛幫拉，一齊拉

pull

你即管問下你親戚，今個星期日出唔出街食

就係班休息撚叫停黎明唔做乜柒都唔做，搞到全世界都覺得抗爭回落，休息撚死全家

唔休息，又點回歸理性選舉。

至於邊個死都要選舉？

自己諗。

和你訂枱

美心集團！

五毛樓主，實不相暪，全部都係我用太空卡Book
到時見到就見啦

你係book晒咁多間先好呀。

好彩有巴打提醒
不過我唔明點解尼d咁既po都上到熱門？
500個ac幫手洗comment 推上去？

五得黎都幾毛

樓主太出名

樓主出名係連登講真話。追擊食人血饅頭既飯民。

請問應該咩post先可以做熱門呢又？

屌大家屌還屌咪幫佢推post啦
不推文呀

五毛警告

yes sir

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

訂左枱唔代表會到
道理同美心禁飛一樣！

笑鳩死。

你地班連登仔今個星期五六日，咪又係乖乖地跟老母去酒樓做節。

睇死你地唔會同老母割架啦。

最緊要做、

做冬同屋企人團聚下都比人話抗爭降溫
見到啲藍親戚仲可以教化下佢

一家人做忌節

五毛 拉

831

死啦你。

等畀連登仔話你失敗撚、分化、五毛……啦

係咪唔記得換account呀

現實就係，連登小朋友畀藍絲廢中廢老親戚圍住黎屌，聲都無得出。

咁猛？右三果個………紅衣女鬼……？

坐緊既兄弟為大家付出咁多

大家就連罷買都做唔到

呢排活動降晒溫，少晒人，好傷心

]

樓上已經有人話「抗爭咁耐，做節都唔得？」

好快就有人出黎話唔輕鬆下，會變日本苦行學運

你條垃圾五毛
改下名 博人地唔認得你啦
拉

入左去啲手足，無得食飯，無得過節

酒樓督數啫，我就唔信嘞。

又係你

飯民打手除左識得亂標籤，仲識咩？

即管睇下星期五六日各大酒樓情況如何。

再唔like間鋪冬至都係要食... 去邊食基本上就只睇老人家邊度就腳

利寶閣好難食

連登仔肯杯葛親戚飯局，唔去做節先算啦。

see？

所以冬至book爆，並唔係老作

難食都book爆，你睇下市道已經回復正常。休息撚做到野啦今次

香港金總終於接受網上會員申請啦

然而爆都可能得佢爆,
我地屋企整

經濟唔好屋企煮又平又warm d

不如將計就計，整個
和理BOOK ?

睇黎就到聖誕 班5毛真係好驚
又不斷講黃色經濟圈唔掂
同一個post又出咁多五毛做野

我不嬲都支持唔好益財團、唔好益大業主。

樓主係五毛界好紅,樓主幾時衝出世界

咁的確仲有4成藍絲會消費嘅，再加兩成港豬，6成已經好多人

唔好做毒撚，落一落街，睇下商場有幾多支那人買野先

請問你今個星期會唔會出街做節？

一直都唔會出街做節
每次都係屋企自己煮